男仔去QB House 剪髮....要點講先剪最好睇？

認真......想剪正常少少個頭
你地通常點同師傅講？

例如想剪呢個頭
點樣同師傅講

同佢講你係阿sir

唔解一到夏天
頭髮長得咁快

俾相佢

話想剪個黑警頭

同我剪個7頭

陸軍裝

直接比相佢睇

去黃店啦

同佢講飛機頭

剪個精神嘅

記住一定要加句 唔好太短
唔係字面意思 而係咒語黎 唸左佢先聽人話
例如
修修佢 唔好太短
齊陰 唔好太短
唔好太短 唔好太短
唔講佢好大機會亂鳩咁黎

三個字：理髪輝

幫我剪個會展頭丫唔該

老母最愛

同佢講：中間剷青兩邊留長
你會得到最出色既髮型

要一個帥氣飛機頭 經典回帶

QB剪得好差 好多阿姐幫你剪

成7條野都去
比多38 可以去間好少少 洗埋頭 吹埋水

好耐冇去， 有MK妹洗頭

去QB只能夠根據你本身髮型剪返短
剪新髮型?唔好玩啦...

同我剪個帥氣既光頭

好掛住mk妹洗頭嘅日子
我剪開嗰間mk妹都變mk媽了

我係QB 剪完,
啲女都話剪得幾好, 問我係邊度剪,
我話剪左五百幾蚊, 佢地話唔錯

以前俾d mk 妹洗頭都洗到扯扯地

一路扮瞓一路偷望下佢，再感受下佢啲手指捽下捽下

首先你個樣天生要好睇

睇樣嫁 真心

你想剷青就去qb house,你想好睇嘅去其他店

首先你個BODY係咪同張相一樣先?

陳帆

剪光頭

光頭

好似唔關個頭事

好耐之前中學雞果又實本來打算係你果個意思，但用錯詞，剪少少，剪短少少，
之後佢剪到好短，
已經唔敢再回憶番果短時間

QB師傅：唔好搞咁多野啦

最好比相 你唔係剪開 好難用幾句形容到
但講真速剪真係剪短
就算剪個師傅幾有heart 剪得多 都變公式
比多幾十去salon 剪
記得揀個 外表 好d 師傅
起馬個審美唔太差

吹埋水定吹埋頭啊？
最憎個髮型師剪緊果陣R水吹

呢個叫平頭裝，你同佢平頭裝丫唔該

有時其實唔關髮型事

剷兩邊 要1mm

垃圾，得個快字

俾相佢睇
你講咩都冇用

剪頭髮唔會變大隻

起碼都係女，屌，以前剪開果間變咗用機洗， 好撚唔舒服， 洗過幾次就唔撚再去

同佢講 6mm，完

skin fade

Where

上次見到個女仔 頭髮長到就快到腰
都去左快剪CLS 見佢剪十幾廿分鐘都未完

而家D濕鳩salon Walk-in都收180，質素同QB差唔多都係你點講佢點剪，15分鐘剪完要你坐半個鐘洗頭等

除非剪開熟絡左不過起碼收250，男仔頭黎講絕對唔值

廣東話博大精深

操到咁大隻先再去

遇著個黃髮型師會點

「唔知點解」都有縮寫？

中間唔要 留邊

樓豬有冇張圖咁既身材？

冇就會變毒撚頭

sorry sir 頭先手震

剪短少少呢句野
正常人既理解同飛髮佬既理解完全唔同

砍埋個頭落嚟

你個樣唔正常點剪都唔會正常

你真是個天才!

啲女心諗哇屌你剪到咁柒諗住問你喺邊剪，可以叫佢男朋友唔好去你剪果間度剪 仲要500幾蚊，佢地心諗有無咁on9所以只係話唔錯..唔錯

唔好太短一定唔可以講，對於飛髮佬嚟講唔好太短既意思即係要剪短，唔好太過短就得，咁講死硬。

剪斷一條頭髮驚唔驚俾佢告襲警

以前成日講剪短少少得喇
次次剪完都心諗咪叫左淨係剪短少少，剪咁撚短做乜
好耐好耐之後先發現原來唔關佢地事

講真你想剪個好睇嘅頭
就唔好去QB啦⋯⋯

毛澤東 也是這樣

冇用的就算你俾晒相佢
形容得幾仔細都好出到嚟都係唔一樣

嗰時係青頭？

直接比相咪得 要講架咩

剷爆我老母

通常係佢問我洗唔洗短啲
我答 梗係短啲好

都無事

樣既問題

神的飛機頭！

間間都係男人幫你洗頭, 你洗埋佢

正正經經剪貴少少技術好嘅師傅 兩個月頭都唔洗gel 用水搞下都keep到個look

我去親間間都係TB幫我洗頭

吳彥祖頭

大家食 或者 金槍人

青頭同破左處之後都試過

中學成日去剪
叫佢剪少少, 佢會幫你剪淨少少

依家無晒mk妹，好多都係啲支那呀姑

QB house又快又唔洗同髮型師social
之前剪開398，依家去剪70，我覺得都唔錯
還掂生得快

我大埔剪過個師傅幾好 拎過獎（QB internal比賽）

之後有次係火炭太長忍唔到去剪 入到去又見到佢

樓豬依隻應該講 兩面剷青 中間剪短d想整飛機
後面無圖不過你都應該無所謂架啦，米叫佢剷埋

剷中間留側邊 唔該晒

剪開熟絡咗仲hea，知你一定唔會走

會展頭

QB鳩鏟開

速剪啲工具硬係有啲污糟，以前次次剪完個頭都會有啲紅點，後尾去返啲正常salon先冇事仲享受埋洗頭按摩嘅過程

其實揀得QB house 求方便
多分店, 返工放工搭車都有間係附近

人柒點剪都係柒

QB大部分都係學徒黎 佢地純粹主要係攞經驗

你頭皮易敏感

有套戲魔街理髮師

剪短

有無黃salon 一百蚊樓下

無論點講 都係當你兩邊剷上面剪短
QB standard

QB HOUSE 請好多 新香港人

剷頭師
屌你 我都識喇9剷

速剪間間都咁上下架啦

cut this this this and this

咪係
無啦啦邊撚到有人同男人講野會講人個頭剪得幾好

我上星期去左間之前未去過既舖，我咩都無講就同我剪左呢個頭

有d根本鳩剪

要試多幾個揾個有心既

黑警狗無髮無天，即係叫佢剪撚哂佢

以前中學時期就想唔好太短，依家大咗就短啲都無所謂，有時嫌個髮型師剪得唔夠短

係咪人老左可以唔介意個髮型

全鏟

無解就知
唔解真係未聽過

太陽猛 光合作用加強咗
好似係

一間鋪有幾個，你搵到個有心去返同一間，下次都未必係佢同你剪

剷青

同佢講直接成個頭由頸對上剪走佢

應該個樣會舒服好多

依個真，仲例牌約左都要你坐多半個鐘等

屌你我約就係唔想等，你見同我熟撚鳩我，下次真係拜拜

等佢係度先剪

唔係心水果個可以讓後面d人剪先

而家疫情加夏天

我叫佢剪短D算
生得好快
最緊要兩邊夠青
個頂佢都唔會幫我太短, 夠GEL 起

去得QB就唔配有要求
你點講都好都係剷個複製頭
次次經過見d男仔出到黎個個一樣三面光
剪緊果個都係被人剷緊青

9mm

荃灣何妖辦事處隔離有剪頭髮黃店

我都想剪 有無原圖？

以前問過
佢地話俾相佢睇最好
不過你張相有前無後
咁後面佢會自由發揮

中間剷青

唔該 MK

剪到花倫同學咁啊唔該

我去開嗰間有個大波靚女
剪嗰陣會擺對波上我個頭
但剪得麻麻
另外有個肥仔同我幾岩傾
剪得好好

我會得登揀肥仔剪
是咪gay test pass

土瓜灣同葵芳都有121十分鐘剪
入面有大量文宣圖

QB house呢啲速剪好啱剪短
我之前2星期剪一次$398
依家得閒就可以行入去速剪剪
不過有人話剪得麻麻，我就覺得係關個樣事
d呀姐剷得多，隨時有經驗過濕鳩barber shop

skin head

男仔頭唔係要特夠造型真係無乜發揮，一個剷已經搞掂
長遠計可以自己買個靚剷得閒剷下，中間差唔多夠長先去修下

嗰間剪得好好
QB不了成日都剪得唔好仲要成70蚊

邊到, 想比人擺對波上頭, 剪完禿頭都ok

3mm 兩邊剷青，中間留長

直接俾張圖佢睇唔得咩？

屌你老母，上次我叫佢剪平頭，佢唔識剪

同師傅講：剪到好似你咁
佢就會識做

產清,bob叔頭

屌你人地唔係個頭型係個身夠厚夠大隻先型😂😂

剪長佢

所以你咪成個柒頭咁囉

短就柒會唔會係你個樣問題呀？